搵人起底起個食生日蛋糕既垃圾左膠出黎啦

一係就左膠
一係就傻9
一係就真係內鬼
點都要俾個交代俾全香港人

改善就得啦
起咩底姐

痴9線
咁如果佢根本就係想攪散個運動
佢一身都唔出返黎
老豆搵仔收爐
國難五金收爐
對死者們既唔尊重
要佢道個歉就唔割，好撚難為佢?
起返底係確保我地自己，佢唔係對家既人先

*佢一世

無人知係邊個？改咩善？

不推文回覆